海鮮自助餐餐廳問題

唔知咁多位有冇建議俾我，想同女朋友食海鮮自助餐，有冇邊一間係好味架 價錢大約每人500都可以既

五百食唔到好海鮮喎
比多少少去灣仔合和自助山，或者尖沙咀朗廷酒店啦